Тестовое задание выполнено и задеплоино по адрессу [TestDemidovATM.madmandarin.info](http://testdemidovatm.madmandarin.info "http://testdemidovatm.madmandarin.info")

### Локальный запуск
```bash
pipenv sync
pipenv run dev
```

### Осознанные недоработки
1) Необходимо вынести валюты в отдельную таблицу, для ускорения работы DB.
2) Необходимо подключить logger.
3) Сообщения у ошибок малоинформативны, имеет смысл сделать их читаемее разбив проверки на отдельные условия.
4) Возможно имеет смысл вынести проверку наличия необходимых купюр прямо в DB, что должно увеличить производительность.
5) Имеет смысл в принципе отрефакторить код, имена переменных привести к более очевидному консистентному виду.
6) Для не sqlite баз данных имеет смысл поправить зависимости.
7) В задеплоиную версию добавить SSL